.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "лютого 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk адреса
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Приклад адреси: \fI\%https://google.com\fP
.sp
Якщо ви передаєте аргументи \fBweb2disk\fP, які містять пробіли, додайте навколо таких аргументів лапки. Приклад: «/some path/with spaces»
.SH [ПАРАМЕТРИ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Базовий каталог, до якого зберігатиметься адреса. Типовим є .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Мінімальний інтервал (у секундах) між послідовними запитами. Типово 0 с.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Не завантажено CSS стилі.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Кодування для веб\-сайтів, які ви намагаєтеся завантажити. Типово кодування вгадується.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Всі посилання, які відповідають цьому формальному виразу, буде проігноровано. Цей параметр можна вказувати декілька разів. У такому разі кожного разу, коли формальний вираз відповідатиме посиланню, посилання буде проігноровано. За типових умов не ігноруватиметься жодне посилання. Якщо буде вказано формальний вираз фільтрування і формальний вираз відповідності, першим буде застосовано формальний вираз фільтрування.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
показати це довідкове повідомлення і завершити роботу
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Тільки посилання, які відповідають цьому формальному виразу будуть залишатись. Цей параметр може бути заданий кілька разів, і в цьому випадку, якщо посилання відповідає будь\-якому з формальних виразів, воно залишиться. Типово всі посилання залишаються.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Максимальна кількість файлів для отримання. Застосовується лише до файлів з міток <a href>. Типово 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Максимальна кількість рівнів рекурсії, тобто глибина переходу за посиланнями. Типовим є значення 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Час очікування у секундах на відповідь від сервера. Типове значення: 10.0 с
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Показувати докладні виведені дані. Корисно для діагностики.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
показати дані щодо версії програми і завершити роботу
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
